有幾百蚊舊版美金

出過旺角d找換店想換番港紙使，唔肯換話係舊版，請問仲可以囉去邊到換？

美國

唔知旺角係咪仲有果d收舊銀紙既鋪頭？

美國連新版都驗屍咁驗點會收你舊版

舊版果D美金假撚過大富翁錢
唔收都好正常

銀行

唔係得100蚊美金咩？

太假 冇人敢收

如果係六張五十蚊美金係咪銀行會肯換？係咪求其一間？要唔要收續費？

試過入2x100舊版去銀行 ， ok.

美金無得就咁換新
係就做兌換變返港紙
不過做teller果D見到都作個原因水你走

原因:
1. 收工後多樣野處理
2. 收到假錢要寫報告
3. 對銀行無咩收益 寧願做下一個客

利申:曾經做過呢D仆街teller

我係打算換港紙使，好窮，係咪求其一間都得啊

一係入重慶問吓

幾舊先 咩series

儲起佢啦